利記有一億球王普巴 點輸呀

12個打10個

沙拿黑左

痴撚線 又黑

普巴打柒沙拿 企左上去

倒戈